8.22中學生集會！！！！

有冇人同我一樣已經唔係中學生都照去
俾我做下一日學生妹都好啊

個樣唔夠後啦

push

推呀

推

我高度似